對於側顏產生心理陰影的Twice林娜璉

因為被人們說側顏不好看，所以被拍到側臉時會擋住，
有意只給人看正臉 雖然愛豆是外貌很重要的職業，
但愛豆也是人 一樣是會因為惡評而受傷的

璉璉

咁樣衰

點睇都樣衰

正同側都係咁樣衰

幾正幾可愛

咁好心佢擋埋正面

呢條閪婆成世人都活喺bubble入面
以為自己大美人、只係某啲angle某啲細節有缺憾 -> 其實係全方位豬扒
以為自己好撚fun好撚charming、睇唔起多腎 -> 其實多腎作為一個idol係佢十倍, 只係once太多得十歲以下先多人飯佢